救人呀手足

對唔住 標題系過火左
但真心我地要搞多次
上水申請人比人打呀～
我地系未要搞多次光復上水
和理非 交棒未?